新移民條youtube片冇五毛駁到

完全反擊唔到

駁唔到

push

真香港人.

好長，有無節錄

被消失吧

蓋清點睇呢段片，一致罵示威者

要sd去家族廢老藍gp